一星期死線！一星期死線！

每次和理非完咗都設六日回應期，到下個星期六政府都唔回應就喺星期日升級，再下個星期日又和理非，再設死線，不斷循環，絕不割蓆

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

824要做野了

星期六準備星期日升級太趕
係回應一早有
即刻準備點升級啦

隨時準備，一無就出

我覺得星期三死線都夠
要比時間文宣做野

最緊要係搵民間記者會公佈

推

support

同意 星期三死線

push

啱架喇，依家推定824 觀塘同機場交通壓測

佢依家答應5大訴求，我敢肯定兩個活動都唔會有人去

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

諗埋點升先

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

勇武要進步就唔可以死磨難磨等人拉, 要識得聯合hit & run

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推啊

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己

721 811
死線啊

如果和平咗一個星期政府都唔回應，咁冇人再信政府，之前係佢話安定咗之後會解決問題。到時勇武派就出師有名架喇

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推，少左好多行動post

Push

Pish

死線 死線 死線
全面升級 全面升線
玩撚完狗乸未